【國際戰線】一齊tag 南非外交部 同佢地講林鄭亂講野

林鄭月娥攞人哋國父個朵發表謠言 為咗佢歪曲事實 一齊推上去國際

Twitter ac: ‪@DIRCO_ZA ‬

一齊推

on9，亂抽水冇意義

林鄭月娥用曼德拉個袋講嘢 但做嘅嘢就完完全全同曼德拉嘅生平相反 佢嘅失言點都要俾人話下掛

喺支那爸爸面前 國父又算得係咩呢

同埋試吓有冇壞 我哋要攞返舊年六月嘅創意出嚟

唔該唔好棄戰 去Twitter講吓大家一齊整個# 完全冇成本

佢係柒，但係你亂draw南非佬attention有咩用？

你expect佢見到你嘅post 就會「屌你老母，香港政府咁仆街亂作我地曼德拉嘅quote」？？？？？佢地多數咪「屌,關我地撚事咩，你地小學雞自己鬥飽佢啦」
將心比己，有個鬼佬亂作李小龍嘅quote，你自己會嬲？

宣傳唔係亂咁鬥煩膠鬥抽水就贏
好多香港人用twitter都用撚錯。

曼德拉曾經搞過真相委員會 目的就係促成唔同種族之間盡量和好 呢條賤婦嘅行為完全係挑撥仇恨 然後攞出名化解仇恨嘅人抽水 杜撰佢講嘅說話 點都要翻譯做英文比外國聽 中共以及港共政府係咁不知所謂

陳同佳事件咪又係由一件小事化大黎搞 要令多啲人知道一個專門挑撥仇恨嘅人 攞化解仇恨嘅人嘅名義亂咁講嘢 並且要特別將呢一個說話同反共連結 話唔定係一個契機推動南非進入反共圈

Push

南非外交部:WFC

點都要試吓複製返舊年嘅綠帽效應

本身陳同佳事件本來咪又係一宗不值一提嘅小事 後尾都可以搞出個大頭佛 大家都要試吓挑撥一下

柒破quote錯會推動南非進入反共圈？？你講出黎唔覺得好無厘頭？
不如講番債務危機，廣州種族歧視仲好啦

再問你一次
將心比己，有個鬼佬亂作李小龍嘅quote，你自己會唔會嬲？名人假quote不嬲傳在好多年，so what?

一頂綠帽可以推動香港人反共？

仲有李小龍對華人影響大啲 定還是係曼德拉對南非影響大啲？ 好難有得咁講

一頂綠帽推動香港人反共
話唔定你比南非人戴綠帽可以推動南非人反共

後者就需要變咗南非嘅政治人物有心利用 或許會成真 挑撥下都唔得？

仲有我哋可以特別宣傳呢條茂利促成武漢肺炎係世界大爆發 南非都有肺炎 將兩者再黐埋一齊

一個有份害南非爆肺炎嘅女人攞曼德拉個朵亂咁講嘢

一個有份害南非爆肺炎嘅女人 攞曼德拉個朵亂咁講嘢

自推

推啦 國父都誣衊

咪就係 特別要強調呢條聽中共支笛嘅仆街害南非爆發武漢肺炎 然後就攞自己國父嘅朵亂講野 仲要所作所為同動機全部都同曼德拉相反

特別要強調淋病嘅所作所為都係聽中共而行 即係話中共借香港做病毒轉口 傳播到世界各地 導致南非爆發疫情

She quoted Wenweipo as source officially.
It is concerning that whatever Wenweipo says will become the truth.

狙擊呢一單點都有用過追擊史萊姆

南非執政黨好撚奶共

讚成

好野

毁滅中共嘅連鎖效應開始。

佢哋咁耐以來係咪冇輪替過政黨

push

都唔明追擊史萊姆嘅價值係乜嘢

唔好笑 真係會
奶茶聯盟都係小粉紅搞事，其實都係小事

agger

推

只要將林鄭呢一個行為同武漢肺炎會極速全部嘅原因拉埋一齊講就可以達到呢個效果 仲有李小龍依家係70年代死 曼德拉係2013年 真係同嗰個人死咗幾耐會有關 嗰個人死亡距離現今嘅時間越耐 被紀念嘅價值就會降低

仲有李小龍死咗幾耐 曼德拉又死咗幾耐 李小龍死嘅時候啲有被記者扑咪人有 陳寶珠 都死咗咁多年同而家嘅人完全無辦法有連繫到

一個人嘅死亡時間距離現今越耐 紀念嘅價值會降低

同你講香港保衛戰香港人比日本人屠殺你又會唔會嬲啊

佢話講李小龍我哋會覺得冇問題 咁係因為佢死亡嘅時間距離而家已經好耐 但係曼德拉唔係

呢個世界上冇幾多紀念日係可以好似逾越節之類 橫跨超過過千年同時又係世界知名

Twitter 戰線

英文太差 同埋應該要搵吓有冇南非嘅連登 去嗰啲論壇宣揚林鄭嘅暴行

諗辦法推到黨報無公信力

reddit 算唔算係?

up

但係點樣特別令到南非人可以睇得到？定係冇所謂 同埋係咪要整一啲#？